「j插j跪求」想搵返一個鬼佬mv.....

首歌係英文歌黎...個mv好頂癮，係講好似兩個鬼佬前晚起間屋到開完p，間屋勁亂好似hangover咁，一醒返斷曬片，唯有起間屋到行下行下咁搵返d flashback，回憶中party好撚正咁玩到好癲，又好多女咁

點知最尾發現原來自己係差佬原本係收到投訴去間屋到制止場party,點知自己玩埋一份

求各位大神幫幫手

推推

LMFAO?

Lm

好想搵返首歌起碼6，7年前

唔是印象中無爆炸頭嫁

Thanks 清

唔洗禁都知

無人識

Sorry for party rocking ?

我都諗係呢首

唔係啊.....無最重要個環節，最尾發現自己係差佬

哭哭

連登無人聽歌

郭富城既弱

搭單搭單
香港mv黎 講男主角成日懷念同女朋友分手前既時光 最後mv發現男主角其實有妄想症自己ff同人拍拖 00-10不等 男主角應該係非實力派

思覺失調？

幫手推啦咁